<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Uslugis on ERP Tech</title><link>https://erptech.pl/uslugi/</link><description>Recent content in Uslugis on ERP Tech</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl</language><lastBuildDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://erptech.pl/uslugi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Lean ERP</title><link>https://erptech.pl/uslugi/lean-erp/</link><pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/lean-erp/</guid><description>Lean ERP – Metodyka eliminacji marnotrawstwa W ERPtech wdrażamy systemy ERP w oparciu o zasady Lean Manufacturing. Eliminujemy marnotrawstwo, optymalizujemy przepływy i budujemy kultury ciągłego doskonalenia – wszystko w jednym zintegrowanym systemie.
Eliminacja marnotrawstwa. Identyfikujemy i usuwamy 8 rodzajów Muda (nadprodukcja, oczekiwanie, transport, nadmierne przetwarzanie, zapasy, zbędne ruchy, wady, niewykorzystany potencjał).
Ciągłe doskonalenie (Kaizen). Wbudowane mechanizmy monitorowania KPI, analiza wąskich gardeł i sugestie optymalizacji procesów.
Przepływ wartości (Value Stream). Mapowanie procesów od surowca do produktu końcowego z wyraźną wizualizacją wartości dodanej.</description></item><item><title>EOD</title><link>https://erptech.pl/uslugi/eod/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/eod/</guid><description>System EOD w ERPnextDigitalizujemy pełny obieg dokumentów – od tworzenia i akceptacji po archiwizację. Automatyzujemy procesy, aby dokumenty trafiały do właściwych osób bez opóźnień.
Tworzenie i zarządzanie dokumentami. Szablony, wersje robocze i publikacje w jednym miejscu.
Workflowy i ścieżki akceptacji. Reguły biznesowe, przypomnienia oraz eskalacje.
Wersjonowanie i podpisy. Historia zmian, porównywanie wersji oraz kwalifikowane podpisy elektroniczne.
Integracje z modułami ERP. Automatyczne generowanie umów, faktur czy zamówień z innych procesów.</description></item><item><title>Integracje</title><link>https://erptech.pl/uslugi/integracje/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/integracje/</guid><description>Integracje systemowe ERPnext i SAPŁączymy systemy ERP, e-commerce, IoT i aplikacje mobilne w jeden spójny ekosystem. Projektujemy integracje, które zapewniają wymianę danych w czasie rzeczywistym.
Integracje ERPnext ↔ systemy zewnętrzne. Dwukierunkowa synchronizacja produktów, dokumentów i płatności.
SAP i middleware. Integracje SAP PI/PO, CPI oraz dedykowane konektory do systemów legacy.
Procesy ETL i replikacje. Przetwarzanie dużych wolumenów danych, harmonogramy i monitorowanie błędów.
Bezpieczeństwo i audyt. Szyfrowanie, logowanie zdarzeń i kontrola dostępów w integracjach.</description></item><item><title>Magazyn</title><link>https://erptech.pl/uslugi/magazyn/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/magazyn/</guid><description>System magazynowy ERPnextERPnext zapewnia pełną kontrolę nad magazynem – od przyjęcia towarów po logistykę wysyłkową. Tworzymy procesy idealnie dopasowane do specyfiki Twojej branży.
Śledzenie stanów. Bieżące informacje o zapasach, rezerwacjach i limitach bezpieczeństwa.
Elastyczne lokalizacje. Struktura stref, regałów i miejsc odkładczych z szybkim adresowaniem.
Obsługa przyjęć i wydań. Procesy PZ/WZ, kompletacja, cross-docking oraz kontrola jakości.
Inwentaryzacje i serie. Liczenia cykliczne, partie, numery seryjne oraz pełna historia partii dostaw.</description></item><item><title>Produkcja</title><link>https://erptech.pl/uslugi/produkcja/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/produkcja/</guid><description>Moduł produkcyjny ERPnextPlanowanie i kontrola produkcji w ERPnext pozwala zarządzać całym cyklem wytwórczym – od specyfikacji produktów po kalkulację kosztów.
Definicja BOM. Wielopoziomowe struktury produktów z obsługą wersji i zastępników.
Planowanie zdolności. Harmonogramy gniazd produkcyjnych, dostępność zasobów i planowanie MRP.
Zlecenia produkcyjne. Tworzenie, monitorowanie postępu i rejestrowanie operacji.
Kalkulacja kosztów. Analiza zużycia materiałów, pracy i kosztów pośrednich.
Kluczowe obszary produkcjiKarty produktówPełna specyfikacja komponentów, receptur i dokumentacji.</description></item><item><title>SAP FIORI</title><link>https://erptech.pl/uslugi/fiori/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/fiori/</guid><description>SAP FIORI – rewolucja w interfejsie SAPProjektujemy i wdrażamy SAP FIORI, aby użytkownicy systemów SAP pracowali szybciej, intuicyjniej i z każdego urządzenia.
UX-first. Design zgodny z SAP Fiori Design Guidelines i najlepszymi praktykami UX.
Personalizacja. Launchpady, kafelki i widoki tworzone według ról i procesów.
Mobilność. Pełna responsywność i wsparcie dla aplikacji mobilnych SAP.
Bezpieczeństwo. Integracja z SAP Identity Management i kontrola autoryzacji.
Kluczowe funkcje SAP FIORIResponsywnośćJedna aplikacja, która dostosowuje się do każdego ekranu.</description></item><item><title>SAP IoT</title><link>https://erptech.pl/uslugi/iot/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/iot/</guid><description>SAP IoT – inteligentne rozwiązaniaŁączymy świat czujników z systemami SAP, aby dane były dostępne w czasie rzeczywistym i wspierały decyzje operacyjne.
Zbieranie danych z czujników. Integracja urządzeń IoT, PLC i maszyn produkcyjnych.
Analiza w czasie rzeczywistym. Stream processing, alerty i dashboardy KPI.
Automatyzacja procesów. Sterowanie urządzeniami, workflowy reakcji i integracja z MES.
Predictive maintenance. Modele prognostyczne i alerty utrzymania ruchu.
Kluczowe obszary IoTUrządzenia i gatewayeIntegracja czujników, PLC, kamer i maszyn przemysłowych.</description></item><item><title>System ERPnext</title><link>https://erptech.pl/uslugi/erpnext/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/erpnext/</guid><description>Główny przedstawiciel ERPNext w PolsceSpecjalizujemy się w kompleksowych wdrożeniach ERPNext, dostosowując system do unikalnych potrzeb każdej organizacji. Łączymy doświadczenie techniczne z praktyką biznesową.
Wieloletnia praktyka we wdrożeniach. Przeprowadziliśmy dziesiątki wdrożeń ERPNext w firmach różnej wielkości – od małych przedsiębiorstw po duże korporacje.
Dedykowane rozwiązania. Tworzymy niestandardowe moduły i funkcjonalności idealnie dopasowane do Twojej branży.
Integracje i automatyzacje. Łączymy ERPNext z e-commerce, CRM, systemami magazynowymi i zewnętrznymi API.
Wsparcie i szkolenia.</description></item></channel></rss>