<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Wdrożenia ERPNext w Polsce – integracje i utrzymanie on ERP Tech</title><link>https://erptech.pl/</link><description>Recent content in Wdrożenia ERPNext w Polsce – integracje i utrzymanie on ERP Tech</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl</language><lastBuildDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://erptech.pl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Polityka prywatności i cookies</title><link>https://erptech.pl/polityka-prywatnosci/</link><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/polityka-prywatnosci/</guid><description>Polityka prywatności ERP Tech (dalej: „my&amp;quot;, „nas&amp;quot;, „nasz&amp;quot;) szanuje Twoją prywatność. Niniejsza polityka wyjaśnia, jak zbieramy, używamy i chronimy Twoje dane osobowe.
1. Administrator danych Administratorem Twoich danych osobowych jest:
ERP Tech Sp. z o.o. Adres: [Twój adres] Email: [Twój email] Telefon: [Twój telefon] 2. Jakie dane zbieramy? Zbieramy dane w następujących sytuacjach:
Formularz kontaktowy: imię, email, temat, wiadomość Analityka: anonimowe dane o ruchu (IP anonimizowany, typ przeglądarki, strony odwiedzane, czas spędzony) Cookies: identyfikatory sesji, preferencje użytkownika 3.</description></item><item><title>Cennik i Pakiety</title><link>https://erptech.pl/oferta/cennik/</link><pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/oferta/cennik/</guid><description>Transparentne rozliczenia • gwarancja SLAPakiety godzin wsparcia ERPNext i SAPZamiast pojedynczych zleceń — rezerwujesz pulę godzin z zespołem ERP Tech.Każdy pakiet ma jasne zasady rozliczeń, priorytet obsługi i dedykowanegoopiekuna po Twojej stronie.Umów konsultacjęZobacz pakietyKarty pakietów
Wybierz wariant dopasowany do procesuWszystkie pakiety obejmują prace programistyczne, analityczne oraz wsparcie użytkowników.Godziny wykorzystujesz elastycznie – raportujemy postęp w Twoim systemie zgłoszeń.Ad-hoc
Pojedyncze zlecenieDoraźnie280 PLN</description></item><item><title>ERPnext Start</title><link>https://erptech.pl/oferta/erpnext-start/</link><pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/oferta/erpnext-start/</guid><description>Kompleksowe zarządzanie firmą w jednym miejscuERPNext to nowoczesny, otwartoźródłowy system klasy ERP, który umożliwia kompleksowe zarządzanie firmą w jednym miejscu.Zintegrowane rozwiązanie łączące wszystkie kluczowe procesy biznesowe – od sprzedaży i magazynu, przez finanse i księgowość, aż po produkcję i kadry.Najważniejsze atuty ERPNext Brak opłat licencyjnychOpen source - płacisz tylko za wdrożenie i wsparcie
Modułowa budowaWybierz tylko te moduły, których potrzebujesz
Szybkie wdrożenieGotowe szablony i konfiguracje przyspieszają start</description></item><item><title>Hosting</title><link>https://erptech.pl/oferta/hosting/</link><pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/oferta/hosting/</guid><description>Hosting ERPnextProfesjonalny hosting ERPnext w chmurze - bezpieczny, wydajny i zarządzany przez ekspertów.Dlaczego hosting u nas? BezpieczeństwoSzyfrowanie SSL, firewall, regularne backupy i monitoring 24/7
WydajnośćSzybkie serwery SSD, optymalizacja bazy danych i cache
NiezawodnośćSLA 99.9% dostępności, redundancja i disaster recovery
AktualizacjeRegularne aktualizacje systemu i zabezpieczeń
WsparcieDedykowane wsparcie techniczne od ekspertów ERPnext
SkalowalnośćElastyczne zasoby rosnące wraz z Twoją firmą
Co zawiera hosting? InfrastrukturaSerwery w europejskich data centerDyski SSD NVMeDedykowane zasoby CPU i RAMWłasna domena i certyfikat SSLZarządzanieCodzienne backupyMonitoring 24/7Automatyczne aktualizacje bezpieczeństwaŚrodowisko testowe (opcjonalnie)Pakiety hostingowe Dla małych firmStarterDo 5 użytkowników10 GB przestrzeniBackup dziennyWsparcie emailZapytaj o cenęPOPULARNYDla średnich firmBusinessDo 25 użytkowników50 GB przestrzeniŚrodowisko testoweWsparcie priorytetoweZapytaj o cenęDla dużych firmEnterpriseNieograniczeni użytkownicyDedykowany serwerSLA 99.</description></item><item><title>Wsparcie</title><link>https://erptech.pl/oferta/wsparcie/</link><pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/oferta/wsparcie/</guid><description>Pakiety WsparciaKompleksowe wsparcie techniczne, rozwojowe i konsultacyjne dla systemów ERPnext i SAP.Rodzaje wsparcia Wsparcie TechniczneSzybka pomoc w rozwiązywaniu problemów technicznych, optymalizacja wydajności i aktualizacje systemu.Diagnoza i naprawa błędówOptymalizacja wydajnościAktualizacje systemuMonitoring i backupWsparcie RozwojoweRozbudowa systemu, dostosowanie do specyficznych potrzeb biznesowych oraz integracje.Nowe funkcjonalnościCustomizacjeIntegracje APIAutomatyzacje procesówWsparcie KonsultacyjneKonsultacje strategiczne, audyty systemów oraz rekomendacje dotyczące optymalizacji.Audyt procesówAnaliza wymagańPlanowanie rozwojuSzkoleniaJak działamy?</description></item><item><title>Lean ERP</title><link>https://erptech.pl/uslugi/lean-erp/</link><pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/lean-erp/</guid><description>Lean ERP – Metodyka eliminacji marnotrawstwaW ERPtech wdrażamy systemy ERP w oparciu o zasady Lean Manufacturing. Eliminujemy marnotrawstwo, optymalizujemy przepływy i budujemy kultury ciągłego doskonalenia – wszystko w jednym zintegrowanym systemie.
Eliminacja marnotrawstwa. Identyfikujemy i usuwamy 8 rodzajów Muda (nadprodukcja, oczekiwanie, transport, nadmierne przetwarzanie, zapasy, zbędne ruchy, wady, niewykorzystany potencjał).
Ciągłe doskonalenie (Kaizen). Wbudowane mechanizmy monitorowania KPI, analiza wąskich gardeł i sugestie optymalizacji procesów.
Przepływ wartości (Value Stream). Mapowanie procesów od surowca do produktu końcowego z wyraźną wizualizacją wartości dodanej.</description></item><item><title>EOD</title><link>https://erptech.pl/uslugi/eod/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/eod/</guid><description>System EOD w ERPnextDigitalizujemy pełny obieg dokumentów – od tworzenia i akceptacji po archiwizację. Automatyzujemy procesy, aby dokumenty trafiały do właściwych osób bez opóźnień.
Tworzenie i zarządzanie dokumentami. Szablony, wersje robocze i publikacje w jednym miejscu.
Workflowy i ścieżki akceptacji. Reguły biznesowe, przypomnienia oraz eskalacje.
Wersjonowanie i podpisy. Historia zmian, porównywanie wersji oraz kwalifikowane podpisy elektroniczne.
Integracje z modułami ERP. Automatyczne generowanie umów, faktur czy zamówień z innych procesów.</description></item><item><title>Integracje</title><link>https://erptech.pl/uslugi/integracje/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/integracje/</guid><description>Integracje systemowe ERPnext i SAPŁączymy systemy ERP, e-commerce, IoT i aplikacje mobilne w jeden spójny ekosystem. Projektujemy integracje, które zapewniają wymianę danych w czasie rzeczywistym.
Integracje ERPnext ↔ systemy zewnętrzne. Dwukierunkowa synchronizacja produktów, dokumentów i płatności.
SAP i middleware. Integracje SAP PI/PO, CPI oraz dedykowane konektory do systemów legacy.
Procesy ETL i replikacje. Przetwarzanie dużych wolumenów danych, harmonogramy i monitorowanie błędów.
Bezpieczeństwo i audyt. Szyfrowanie, logowanie zdarzeń i kontrola dostępów w integracjach.</description></item><item><title>Kontakt</title><link>https://erptech.pl/kontakt/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/kontakt/</guid><description>Imię i nazwisko *Email *TematTreść wiadomościWyślij wiadomośćbiuro@erptech.pl(+48) 693 068 300</description></item><item><title>Magazyn</title><link>https://erptech.pl/uslugi/magazyn/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/magazyn/</guid><description>System magazynowy ERPnextERPnext zapewnia pełną kontrolę nad magazynem – od przyjęcia towarów po logistykę wysyłkową. Tworzymy procesy idealnie dopasowane do specyfiki Twojej branży.
Śledzenie stanów. Bieżące informacje o zapasach, rezerwacjach i limitach bezpieczeństwa.
Elastyczne lokalizacje. Struktura stref, regałów i miejsc odkładczych z szybkim adresowaniem.
Obsługa przyjęć i wydań. Procesy PZ/WZ, kompletacja, cross-docking oraz kontrola jakości.
Inwentaryzacje i serie. Liczenia cykliczne, partie, numery seryjne oraz pełna historia partii dostaw.</description></item><item><title>O Nas</title><link>https://erptech.pl/o-nas/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/o-nas/</guid><description>ERP Tech Twój partner w cyfrowej transformacjiSpecjalizujemy się we wdrażaniu i rozbudowie systemów ERPnext oraz SAP, dostarczając rozwiązania, które napędzają rozwój biznesu.Kim jesteśmy? ERP Tech to zespół doświadczonych specjalistów z wieloletnim doświadczeniem we wdrażaniu i rozbudowie systemów informatycznych ERPnext i SAP. Jesteśmy głównym przedstawicielem ERPnext w Polsce, co gwarantuje najwyższą jakość i wsparcie na każdym etapie wdrożenia.Nasza misja Naszą misją jest wspieranie firm w cyfrowej transformacji poprzez dostarczanie najlepszych rozwiązań ERP dostosowanych do indywidualnych potrzeb każdego klienta.</description></item><item><title>Oferty Pracy</title><link>https://erptech.pl/kariera/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/kariera/</guid><description>Aktualne oferty pracy Stażysta Python - Frappe/ERPnextStażZdalnie/HybrydowoPythonOpublikowano: 7 listopada 2025
O stanowiskuPoszukujemy ambitnego stażysty, który chce rozwijać swoje umiejętności w zakresie programowania w Pythonie oraz poznać framework Frappe i system ERPnext. To doskonała okazja, aby zdobyć praktyczne doświadczenie w pracy z nowoczesnym systemem ERP open source.Czego oczekujemy?Podstawowa znajomość języka PythonChęć nauki i rozwoju w obszarze systemów ERPZnajomość podstaw HTML, CSS, JavaScript będzie dodatkowym atutemUmiejętność pracy w zespoleKomunikatywność i zaangażowanieZnajomość języka angielskiego w stopniu umożliwiającym czytanie dokumentacji technicznejCo oferujemy?</description></item><item><title>Produkcja</title><link>https://erptech.pl/uslugi/produkcja/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/produkcja/</guid><description>Moduł produkcyjny ERPnextPlanowanie i kontrola produkcji w ERPnext pozwala zarządzać całym cyklem wytwórczym – od specyfikacji produktów po kalkulację kosztów.
Definicja BOM. Wielopoziomowe struktury produktów z obsługą wersji i zastępników.
Planowanie zdolności. Harmonogramy gniazd produkcyjnych, dostępność zasobów i planowanie MRP.
Zlecenia produkcyjne. Tworzenie, monitorowanie postępu i rejestrowanie operacji.
Kalkulacja kosztów. Analiza zużycia materiałów, pracy i kosztów pośrednich.
Kluczowe obszary produkcjiKarty produktówPełna specyfikacja komponentów, receptur i dokumentacji.</description></item><item><title>SAP FIORI</title><link>https://erptech.pl/uslugi/fiori/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/fiori/</guid><description>SAP FIORI – rewolucja w interfejsie SAPProjektujemy i wdrażamy SAP FIORI, aby użytkownicy systemów SAP pracowali szybciej, intuicyjniej i z każdego urządzenia.
UX-first. Design zgodny z SAP Fiori Design Guidelines i najlepszymi praktykami UX.
Personalizacja. Launchpady, kafelki i widoki tworzone według ról i procesów.
Mobilność. Pełna responsywność i wsparcie dla aplikacji mobilnych SAP.
Bezpieczeństwo. Integracja z SAP Identity Management i kontrola autoryzacji.
Kluczowe funkcje SAP FIORIResponsywnośćJedna aplikacja, która dostosowuje się do każdego ekranu.</description></item><item><title>SAP IoT</title><link>https://erptech.pl/uslugi/iot/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/iot/</guid><description>SAP IoT – inteligentne rozwiązaniaŁączymy świat czujników z systemami SAP, aby dane były dostępne w czasie rzeczywistym i wspierały decyzje operacyjne.
Zbieranie danych z czujników. Integracja urządzeń IoT, PLC i maszyn produkcyjnych.
Analiza w czasie rzeczywistym. Stream processing, alerty i dashboardy KPI.
Automatyzacja procesów. Sterowanie urządzeniami, workflowy reakcji i integracja z MES.
Predictive maintenance. Modele prognostyczne i alerty utrzymania ruchu.
Kluczowe obszary IoTUrządzenia i gatewayeIntegracja czujników, PLC, kamer i maszyn przemysłowych.</description></item><item><title>System ERPnext</title><link>https://erptech.pl/uslugi/erpnext/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://erptech.pl/uslugi/erpnext/</guid><description>Główny przedstawiciel ERPNext w PolsceSpecjalizujemy się w kompleksowych wdrożeniach ERPNext. Lączymy doświadczenie techniczne z praktyką biznesową dla optymalnych wyników.
Profesjonalne wdrożeniaDziesiątki wdrożeń w firmach różnej wielkości - od małych przedsiębiorstw po duże korporacje.
Dedykowane modułyTworzymy niestandardowe rozwiązania idealnie dopasowane do Twojej branży.
Integracje i automatyzacjeŁączymy ERPNext z e-commerce, CRM, systemami magazynowymi i zewnętrznymi API.
Pełne wsparcie i szkoleniaZapewniamy kompleksową obsługę po wdrożeniu oraz transfer wiedzy dla użytkowników.</description></item></channel></rss>